298熊過揮手區

聽日又可以計剩餘價值了

熊熊哈

牛三啦 仲買熊

你估我想嫁？

又托市

297熊2日收左皮唔玩啦破產啦

岩岩出糧無左一半

恒生指數期貨(04/2019)夜市 29,769

明明上星期仲係遠熊 轉眼間就死亡

直接掂行使價

30000點熊熊哈

29791了